<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>GDG Granada</title>
    <link>http://blog.gdggranada.com/</link>
    <description>Recent content on GDG Granada</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-ES</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Sep 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blog.gdggranada.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>GDD Extended Jaén 2017</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/post/2017/septiembre/17-.gdd-extended-jaen/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/post/2017/septiembre/17-.gdd-extended-jaen/</guid>
      <description>El pasado sábado día 16 de septiembre tuvo lugar en Jaén el Google Developer Days Extended 2017. El GDG Granada acudió como invitados y ponentes. Como no podía ser de otra forma, fuimos a poner nuestro granito de arena aportando dos charlas y nuestro calor a la organización del GDG vecino.
El evento comenzó sobre las 12:30 con un pequeño resumen del Google Developer Days Europe el cual se celebró en la ciudad de Cracovia los días 5 y 6 de septiembre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Llegó Polymer v3!</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/post/2017/agosto/28-llego-polymer-v3/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/post/2017/agosto/28-llego-polymer-v3/</guid>
      <description>twitterwidget {margin: 0 auto;}   La semana pasada se celebró el Polymer Summit 2017 en Copenhague. Entre otras cosas, se ha presentado la versión preview de Polymer 3 (que está disponible en su repositorio de GitHub, en la rama 3.0-preview). Se han presentado muchas novedades y voy a intentar resumir aquí las que, al menos para mí, son más importantes.
Para los que no conozcáis Polymer (mal hecho), os comento que es una biblioteca para crear tus propias etiquetas HTML, las cuales pueden tener una vista y/o un comportamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Próximos eventos</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/agenda/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/agenda/</guid>
      <description>.NET Core y principios SOLID En: Escuela Técnica Superior de Ingeniería Informática y Telecomunicaciones
.NET Core es una plataforma de desarrollo con propósito general y multiplataforma mantenido por Microsoft y la comunidad .NET. Actualmente es soportada en Windows, Linux y macOS, siendo muy utilizada en entornos cloud y plataformas embebidas. ¡Y además es libre!
SOLID es un acrónimo que representa cinco principios básicos de la programación orientada a objetos y el diseño.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GDG Andalucía Summer 2017</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/post/2017/agosto/15-andalucia-summer/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/post/2017/agosto/15-andalucia-summer/</guid>
      <description>Podemos decir que entre los objetivos de Google Developers Group, están los de promover la tecnología, potenciar el desarrollo de los desarrolladores a través de la comunidad y, por supuesto, conocer gente. Y es que este último aspecto pasa desapercibido muchas veces en las comunidades de desarrolladores (cuando puede ser el más enriquecedor). Por eso, cada vez que la cartera y el tiempo lo permite, me acerco a otras ciudades: quiero conocer qué hacen allí, cómo se organizan y lo mejor, su gente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GDG Granada - Sobre nosotros</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/about/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/about/</guid>
      <description>Google Developer Group Granada es una comunidad de desarrolladores interesados en la tecnología y la difusión de la misma. Mediante nuestros eventos, tratamos de fomentar el intercambio de conocimientos y experiencias en el sector. La participación es totalmente abierta y, generalmente, gratuíta.
GDG Granada es un grupo independiente. Nuestras actividades y opiniones no deben ser relacionadas con la compañía Google.
Organizers del equipo Israel Blancas Google Developer Group Lead Organizer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrocinadores</title>
      <link>http://blog.gdggranada.com/patrocinadores/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.gdggranada.com/patrocinadores/</guid>
      <description>Google Patrocinador principal

Google Developers Patrocinador principal. Comunidad de desarrolladores de Google

Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática y Telecomunicación de la Universidad de Granada Colabora con la cesión de sus instalaciones para nuestros eventos 
TopyCo Colabora con la cesión de sus instalaciones para nuestros eventos</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>